其實女人比人渣波係咪感覺?

對波其實都係一堆脂肪黎,即係同渣肚一樣
女人比人渣波係咪同渣肚差唔多感覺???

其實無咩feel
除非挑逗lin頭 先會覺得好痕

肥仔波?

海綿做？

你去搵條女按摩下你胸肌咪知，男人揸波成日當個波係水袋

定係痕得制忍唔住失禁

做開gym
自己又衰，鍾意著緊身衫
會覺得身邊女性朋友/女同事有意無意咁抽下水
懶係講住笑咁搣下我對波
其實就好似男人想渣女人波咁
不過女人做得
男人做就要坐監

有無feel就睇對手啦
對方係索既，好難無反應
仲會即刻扯旗

曾經訪問過幾個女性，如果純粹計渣波，其實係唔會特別興奮，仲有如果你太大力渣嘅話女人係會痛嘅，所以奉勸大家渣波時要控制自己嘅力道，否則前戲變悲劇就無隱啦

??

圖？

唔洗啦

個個都好high

你渣下自己屎忽咪知

張心比己如果條女大大力揸你個春袋又有咩感覺

咁又係 大家都製造白色液體

胸部充其量（唔記得咗）.jpg

後揸

屁股的替代品

應該因人而異，我同ex扑野時成日叫我揸佢對波

去叫雞比人奶波你就知咩感覺

會興奮 不過睇timing

未俾人渣過😫😫😫

無乜feel 我ex揸到我好鬼痛

其實男人比人渣J係咩感覺

我睇左d咩

討論區係唔存在女人的，肥仔波照分享下，好痕，出左汗痴手，好多時肚腩條lar 的老泥會唔小心食咗入指甲

五毛戚繼光

其實無咩感覺
不過為咗男朋友開心先扮興奮

試下渣自已屎忽 差唔多

吓我覺得唔同感覺

有feel個時摸條頸都爽嫁啦

又一個作文唔睇題目

係比異性接觸咁私隱既位置, 係人都敏感啦

大力啲渣好正wor 睇人快掛

睇人掛

第一次比人揸以為會好high
點知係好似比人揸手臂啲肉咁
要玩lin先有feel

同埋光明正大咁揸冇感覺
要偷偷地嚟先會有

同男人比人揸波嘅感覺一樣

叫佢幫你含下囉

完全無感覺，所以唔鍾意比男朋友揸
粒lin仲痕到勁想笑
但我好鍾意佢揸/摸我pat pat 每次咁樣都出好多水

出水圖呢

屎水都睇...

揸肥仔波

全部都係拓也哥

渣到想射

Woman gets her cunt and tits slapped and kicked

我諗個個女人唔同，有個ex講過其實你了埋粒lin都無feel，頂多係痕，係比下面唔想我失望先扮下嘢，了閪佢就真係出哂水
亦遇過鐘意揸波嘅，話好舒服

其實通常無咩feel 都係睇對手反應 姐係例如佢讚美你呀 佢好興奮呀 咁就會心理方面覺得舒服。
有啲人會可以按得好舒服 果種陰力 咁就會係生理上舒服。

我都有問過我條女呢個問題,佢都話我渣佢波真係無咩特別感覺,係要等到佢個閪開始濕,我奶佢乳頭先有feel

一手渣波同時挑弄lin頭
再同時吻頸同耳仔
另一手同時撫摸私處
就可以同時啟動所有敏感帶

樓上more

屌 有無咁多女人無感覺啊
對於我黎講 係敏感帶黎

冇波俾人揸

成班男人討論女人話題

成日淨係渣波都渣到條女下面濕哂 冇摸過下面

渣波其實係用埋手指夾lin頭先爽

成日用個鼻托起囡囡南半球

打到起晒砂

之前條女話後抱式揸波 係會濕得最快

以上全部都係毒男user討論

認真分享,

對生理上黎講其實無咩特別,
因為都係身體脂肪之類,
但比人揸波會有種羞恥既感覺,
見住對方一路揸一路奶會好想哭
覺得對方突破左我最後既底線咁,
雖然果個係男朋友

另外其實有時比同事掂到都有呢種感覺,
個感覺就好似比人除淨條底底,
乜都比對方望哂,
心理上好似好似比人佔有左咁,
所以有時工作上都幾尷尬.....

你做咩架？
點解會掂到？

gay 撚到

屌你老味 笑撚死

其實睇個女仔有幾投入
佢愛得你好深、又有前戲。佢就會愈大反應，就算摸下都出哂水。

反之只係為咗應付對方既咸濕而交貨，屌完就算嗰種，多數覺你非禮佢咁撚樣，渣到痛（唔確定，要由絲打解讀）

其實係覺得蝕底咗，即係妓女冇收錢咁心態(唔係話女人係雞，但嗰種心態係雞咁冇分別)

脂肪波

渣波就無咩感覺
就好似你渣自己屎忽咁
撩粒lin就會好痕 好想笑

我ex就係咁

其實睇心情既姐，如果條女好冧條仔，臨埋牙揸下波仔都已經慾火焚身

正如第一次拖條女，拖手仔可以扯旗一樣

係咪感覺？唔係感覺

人人唔同嘅 ,我以前有女朋友了lin 都無咩感覺
我依家個女朋友了lin 一粒嘅話無咩野
同時了晒2 粒就好似開左個開關制咁痴晒線會突然超級咸濕，萬試萬靈

d女人話lin頭係敏感部位 其實就呃你既
你啜lin果時條女其實冇野好做 又冇咩感覺
要好似TrumpTrump咁講 grab her by the pussy

我條女叫我屌佢時渣下佢對波，佢話好舒服

之前男朋友岀街搭我膊頭好中意
借d 意hi 我個波
之後有時仲用少少力扮hi到
其實都冇乜特別
你咪當好似水袋咁
其實揸得多都冇引
唔好睇到好似AV咁玩成粒鐘
唔好咁天真
依架男友都好少揸我對波
不過有時揸揸下又真係會興奮
佢好易𧘲旗

之後我又𧘲

超大力
當對波係仇人咁,用盡生命之力摧毀

自己渣冇感覺
男人渣好舒服
唔知點解

幾似jennychan身型

quote錯岩岩

自己打丁同女人幫你打丁都唔同啦

巴打對波得罪你d咩

個人感覺
其實唔會覺得爽
但會興奮
因為係性既signal
揸波會令到大家進入一個好淫 好需要大家既mode
如果佢大大力搓落黎既話
望住佢個咸濕樣 我會覺得被佔有
好心滿足感

結論 揸波係唔會有快感 但算係一種催情劑

個人覺得啦都係
巴打揸女朋友波果陣其實都有d技巧可以令女友享受d

我女友講過其實冇feel
除非玩lin就會有蘇麻既感覺

就咁揸無feel但要扮下興奮
一玩lin就即濕，然後就會好想食咗男朋友

有三隻手？

你個post到底有幾多真係絲打
利申 女朋友好鍾意比我揸波

咁我會分手

屌

其實係俾人用手包圍同埋搓果種感覺舒服 尤其係黎m果段時間
不過快感就真係要lin先有...仲要唔係好多

男人唔係真係信H漫果種俾人渣波就全身軟曬下面濕曬果種感覺係真啊嘛

其實想知男人比人揸J/上下chok感覺有咩分別

告鳩啲臭雞非禮

我可以比你試

舔耳仔加玩lin已經好夠
利申:有玩過，條女濕咗仲叫得好淫

條女話冇咩感覺
大力渣會痛
鍊粒lin 岩力既話佢幾鐘意
不過想佢濕只要吹下耳仔同錫下頸就得

認真問

痛
想屌

但係揸J唔係會令佢硬？點解會痛嘅

你係咪大力
不如摸好過

渣波冇feel
但一鍊粒lin就會好爽
下面好快濕曬！

長知識了

其實冇咩特別，但係奶我粒lin嗰陣我會扯旗

淨渣會唔舒服
重點一定係高速撥動粒lin
有d人會無咁敏感
嘴埋用另外隻手摸下pat/西/耳仔一定好勁反應
前戲都唔識做既男人真係無資格做愛

利申：男

咁其實男人揸波有咩感覺

征服感

一手不能掌握既感覺

軟林林好過癮
而且一渣就會扯到好硬下面

咁大力打對木瓜奶實痛啦

奶下lin已經濕哂
但佢話鐘意揸pat多啲

我女朋友對奶好敏感

揸波個感覺好正一定扯到硬晒

成日好大力揸同扯真係好撚痛

生理上揸波應該係冇咩感覺嘅，個感覺係私隱嘅部位俾人入侵嗰種心跳感。至於點解有feel，應該係因為身體慣咗俾人揸完波之後有後續，所以潛意識覺得high，同埋可能會出水

月經胸痛果時搓胸女朋友會爽

睇睇下個post一路忍唔住渣左自己個波幾下

比人啜lin爽好多 力度要啱啱好
用少少力吸住粒lin 個人會軟曬
另一邊就渣波

揸波點會冇感覺？ 皮膚底層都神經啦:

認真講
之前有32b 女友 佢話冇乜感覺 但lin頭一掃就起雞皮
有個小肥既前度 D定唔知E 佢話一摸上去就己經好horny同想笑

係要用脷尖輕掃
咪話唔教精你地

女仔冇感覺架

點會冇feel
成大舊肉比人搓
唔係high嘅感覺 而係覺得好舒服
搓多兩搓會有反應
挑逗乳頭就係爽 high
好刺激好敏感 觸電咁

gay

more

條女冇波

睇黎真係個個唔同
我係玩lin冇feel 揸胸就好有feel
以前喺街俾ex突然一野揸落黎 即刻腳軟入曬mode

Ex渣會痛

我個個女朋友都話渣波好撚舒服

比人渣波其實生理上無咩感覺
大力渣都係無感覺/痛如果太大力
但係比人玩lin奶lin就生理心理上都好爽
不過大力都係會無feel/痛
利申 真絲 細波 非m